[叫春] 其實 靚女又點？

真心無人追
啲男仔成日追追下唔追
明明話鍾意我嘅係你先 結果到我在意嗰時你就hea我
好喇 想網擺低個tg諗住識下朋友 但真係無咩邊個啱傾想覆
個個見到我個樣靚就衝住我外表而來識我
我係好認真對待感情嘅人嚟
唉

ok pmed

我唔會，tg me i promise

醒下啦 豬閪

低質釣魚post

我tg爆咗唔想再上

等你在意對方個陣人地已經追緊另一條女
次次都係呢個結果

啱啱玩連登無耐 估唔到真係會咁多人搵 早知就唔話自己靚女

我樣唔柒

Change tg name, chat with me only

Ok 做我女朋友

到底男仔想點

近排成日喺度諗，究竟係咪自己好有問題？自己唔知？點解成日遇到啲男仔都會追追下唔追？
自問的而且確都幾多男仔追緊，但係唔鍾意嗰啲真係當朋友，絕對唔會收兵。鍾意一個人會對佢好好，一定會俾佢知，唔會好主動但係唔會若即若離咁。
點解呢家啲男仔成日都溝你一陣就收哂皮咁？我都知自己可能好難俾到人安全感，但係追多陣俾我show俾你睇我都可以乖乖女，究竟有幾難？
有人話過覺得我係娘娘，又有人話覺得自己根本唔喺我心上，其實真係好唔開心，講真自己真係唔係港女，自己賺自己使，出街aa制，唔用名牌，個個都係話我nice唔串唔高dou。
真心，如果唔係鍾意嘅點解又要追，追到一半又走咗去，真係受夠啦

改左啦 多謝

你漏咗個d啊 係d啊！

請善用起底功能

你好撚醒啊

Sorly sorly

小妹刀系

係咪你一開始太冷淡先搞到人地冇晒癮

ALL IN 利物浦
包你即刻搵到如意朗君
利物浦將會戰勝歐聯歸來

靚女唔係你改個名就係

靚女真好 ，
難為想做個朋友都唔得

金翅就原諒你 毛夏翅啦bb

你樓下嗰條女話自己靚女 ching有無計溝溝

起左底 巴打係巴打定絲打

個名跟我外表改

lengbb

又貪明。。

若要生活好
就買利物浦
可惜巴塞入唔到歐聯四強

咁對你地來講，有feel又唔講出口，講完有feel又突然話無，玩我地呢d毒男
利申：靚女又如何

多撚謝

溝左個靚女都驚被人搶 邊有安全感

呢排啲疤狗著住件狗衫成街周圍走！真係見佢後面想打佢前面，成班都係人渣，柒到仆街仲以為自己好型，屌奶星，douknowwhatiamsaying! 正一陷家拎！你老母咁辛苦奏大你你去做臭疤狗！無撚野呀！不孝狗！見到呢班撚屌真係眼火爆，😡😡😡😡😡😡😡快撚啲躝返入精壇狗竇互含人形蜈蚣啦臭疤狗！

no photo no talk la
好似D毒撚咁咪又係個個話自己中上男神

你恃靚行兇嘅就唔好怪人只衝住你個皮囊而來喇。
你自己都一開波戴副有色眼鏡睇人實唔會有人啱你心水架喎

即係你外表吸引到人
但內在

啲人成日話男人膚淺淨係睇樣
但如果真係咁 唔靚嘅女仔一早可以收皮啦
點解仲會有咁多平凡女仔有人溝
不得不承認外表係一個好重要因素去決定追唔追一個女仔
但當個男仔係追求過程入面發現個女仔同自己差太遠
或者完全唔係佢鐘意果類型
又或者男仔覺得雙方差距太大
都會因為自卑而放棄
最後都會好快做返朋友

而我唔係想係度講你邊度唔好
如果真係好似你所講 自己係一個靚女
咁好大部份因素都會係個男嘅覺得襯你唔起

靚女加粗口 見到都想走

回覆前 先起底

疤輸歐聯個個笑
殘陣拎西甲冠軍無人講
其實細細個已經好鍾意巴塞 唔關佢勁唔勁事
雖然成隊越嚟越似美斯朋友隊

實不相瞞 其實我係藍斯太

追到一個點 d女仲要繼續扮野
男人心都會累 我做左好多野
但你又唔識得欣賞 有咩意思

句內單押x2✓

艾朗藍斯就有你份

佢根本係我嘅緊係有我份

請pm 我
專業人士 高大
對感情認真
中上男神
單身

痴撚線港女

hi bb

做咩無啦啦叫我bb 認錯人喇你

我係美斯

唔識唔叫得bb=0=?

鍾意親都唔睇波

慘
去街場識

收爹啦

考慮下

點解你會睇波

不了 小妹怕醜

我要你
你係咪A0

追post啦巴打，不過快手要左佢，唔比佢叫春

靚女可以做我女朋友？
利申：我唔係因為外表而咁講

戒連登 識多啲人
總會遇到 加油

基佬扮靚女到時約人出街個陣雞姦佢?

細個跟得啊爸啊哥多 行差踏錯

本人幾高？
做唔做運動？

咸青口最好玩最自由

黑撚大哥？

咩係咸青口

起完你底，已經確認樓主係男人！！！

感情台=.=

典解

一早知無係縮一蕭

唔洗再扮野！！！

唔覺
啲post永遠俾人騎劫晒變吹水post
明明認真討論post都會變膠post

咁咪自由。。。

講堅？我暗戀咗藍斯太好耐

無扮 青貢叻叻

你無閪

點解樓主打個幾段野咁熟口面
邊度搬過黎？

樓主3月16號先話自己柒..
依家話自己靚女
精神分裂

某班人嘅自由
其他人嘅不快
好似旺角行人專用區咁

不要暗戀 強姦我

一睇就知仔黎

巴打好波

好似隔離post

認真你就輸了

你係藍斯太我即刻飛的過黎幫你奶西啦

樓主(細妹)3月16號先話自己柒..

我係藍斯太我個閪就唔輪到你奶啦

我巧sad喔

成個月，整完容返黎啦

人地有意思嗰陣你當人小丑，到佢知冇機會對你冇興趣嗰陣你先有啲在意，真係犯賤

以前好好玩

純天然

純天然材料,人手裝配

你細妹整容？

我都有啊媽生ga.v.

咁既西樣有人幫你奶西你執到啦

我當無生過佢

世界越嚟越扭曲㗎啦
算罷啦
人類玩撚完㗎啦

屌你老尾講還講

咁即係幾時

樓主係咪KM

我覺得100年內GG
好好享受人生 做自己想做嘅嘢好過啦

唔po張大頭算俾面啦

佢咪去左整容返黎 變靚女 人如其名 做佢想做既事囉

我係HL

咁快 我仲想返工㗎 wuar

整污糟禾個post =.=凸

有錢你荒我唔整

返工慘過做狗

關我地咩事

奴性

我有話關-.-?

你諗下你自己點應人先

我g錯啦too late la but diu la sing wanna cry fuck9u

奴性彭湃

抵啦

唔係4奴先搵到奴性咩

你整完容嚟？一時話自己183cm太高一時話自己太靚

靚女
圖都冇張，肥絲都話自己靚女

話183cm太高溝唔到女

咪

原來183係你

呢個post入面九成新會然

類似依段野已經唔知睇過幾多次

屈小妹係男人

你肯定靚？

靜啦屌

你唔比下機會人姐

唔係個名係靚女就靚女
醒下啦豬閪

我以男仔角度講下，追下追下唔受咪放棄，以前女神追左一年，唔理我，算放棄，何必煩住人呢

醒呀 唔好再發夢啦 FF傷身呀

樓豬已經末期排緊隊火化

Gay is good

擺明想收兵 失敗就話男仔好複雜...

樓主強調咗好多次冇唔理人

I know that feel
係交友apps擺幾張相一日都幾百個match 出街又比人抄牌 去親新環境就算係女都會覺得我輪廓好靚好羨慕。。。
咁又點....啲人都係因為我外表而取悅我 好似冇男仔係真心鐘意我性格咁...剩係貪我外表 真係好寂莫

是日球員:沙治奧 阿古路
決定每日去個post講一個球員嘅名